蘇屋邨三死 係繼旺角兩死後 證明支那新移民應該fuck off

唔係呢度人
唔好夾硬扮係

支持

返大灣區比起留喺垃圾香港更幸福